Ce répertoire contient le script `sudoku_versionTKinter.py` permettant d'illustrer la résolution de Sudoku par coloriage
à travers une interface graphique en `Tkinter`. La classe `Sudoku` du module `sudoku.py` est importée dans `sudoku_versionTKinter.py` ce qui va provoquer lors de la première exécution, la création d'un 
dossier __pycache__ avec le code compilé du module importé  dans un fichier binaire `sudoku.cpython-36.pyc`.